# Дайте определение бортовой станции.
мобильная станция авиационной мобильной связи, установле ...
воздушного судна, за исключением станции, которая относится к ...
средствам, находящимся на борту ВС

---

Бортова станція   (Aircraft   station)   -  мобільна  станція авіаційного  мобільного  зв'язку,   яка   встановлена   на   борту повітряного   судна,   за  винятком  станції,  що  відноситься  до  рятувальних засобів, які перебувають на борту повітряного судна;